外國咁開party法點搞

唔好阻人追求自由

有咩問題？及時行樂
Let the world burn

關你撚事咩防疫撚

垃圾

我講緊樓主

燈人地都彩鳩你 條毒撚單身過節

佢地唔驚累到長輩咩

巴打一prudential話就已經點出疫情至今主題